男朋友對連登好認真，易受身邊嘅野影響

男朋友對連登好認真，好多post講啲咩佢都信，有啲嘢唔係真佢都會信到十足。
例如:
好似soulmate咁先叫拍拖
男人有心事係要收埋，揾人傾係罪惡
私影女仔係援交妹
Cosplayer係免費雞個個唔錫身 etc.

佢仲好容易受身邊嘅嘢影響。
例如:
朋友笑佢成日揾女，佢會介意然後2日唔揾我

好糾結，同佢講呢啲嘢唔好信到十足，佢永遠都唔聽，仲覺得人哋好有道理佢先會信

你開個po話要聽晒女朋友話 咁就fat fat了

心理未成熟....佢幾大？

臭雞

結論樓豬係私影cosplay援交妹

覺得容易受人影響
比人講兩講就聽嘅男人好on9

咁你要同你男朋友解釋返清楚
私影先係雞
Cosplayer係豬扒扮上菜收兵

幾多歲呀
唔識思考

咁易受人影響

幾多歲啊個男仔？

上連登唔係唔好，但要適可而止，自己思考下。

唔通我開個post叫佢比1000蚊我佢就比咩

似啦

唔好話情侶啦 就算朋友都好怕呢種人
連登已經多垃圾post 仲要無個人思考
次次我地朋友畀意見佢 佢就話連登乜乜post啲人講
每次聽到都好撚火滾 屌返佢轉頭唔撚用腦

私影女仔係援交妹
Cosplayer係免費雞個個唔錫身

的確唔係全部係既 九成囉

咁大個人,自己諗下連登有幾真

Coser 係咪雞我唔知
但係垃圾就一定係

單身30年可以做魔法師，到時呼風喚雨天下間所有既女都比你食晒，快d分手啦樓主男朋友。

講乜都信真係冇撚得救

22

我知佢好鍾意睇，基本上每日會用兩三個鐘。
然後有時啲post明明唔應該盡信，但係佢覺得好有說服力就會學哂

連登有乜撚野好睇可以睇幾粒鐘

22歲人都咁on9, 分手啦

你話兩三粒鐘用嚟打機都冇咁嬲

agree

你男友係愛回家Terry?

冇睇唔知係邊個

我成日都問佢有咩好睇，佢就答我因爲好睇囉。
唉已經兩年幾了，放工翻屋企即刻睇，食飯又係咁睇，打機等開場都把握時間睇。如果連登有得睇佢每日用左個app幾耐我諗都有四五個鐘。

連登有咁多假膠 咁都好信
都唔知你男朋友係天真定on9

笑左
如果佢見到呢個post
就會受到呢個post影響
好似小朋友咁

電視節目有好多種唔係個個節目都岩小朋友自己收睇比多d指導佢地一齊分享睇電視既樂趣